{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67447&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주키즈라운지풀빌라"
    },
    "text": "ドチェプールビラで個別プールと子供だけのための個別庭でトランポリン、すべり台、ブランコなど楽しめる子供向けのプールビラペンションです。 仏国寺は車で6分の距離にあり、瞻星台と雁鴨池は車で8分の距離です。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降にしなければなりません。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 各客室には個別プールを完備しており、ぬるま湯が無料で提供されます。 脱水機やアメニティ用品は事前予約が必要ありません。 また、ベビー用シャンプー、ボディソープ、トイレカバー、食器、スプーン、哺乳瓶消毒器などのベビー用品も備えています。 ファミリーベッドも完備されています。 個別庭にはトランポリン、すべり台、ブランコ、バスケットボール台があり、駐車場だけでなく消火器、煙感知器、応急処置キットも備えられています。 バーベキューは個別の庭で利用可能であり、費用は人数によって異なります。 また、室内バーベキューグリルもあり、利用時間は午前0時までとなっております。 最大定員数を超える場合は入室できません。保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 利用施設の毀損や紛失は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドチェプールビラではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ドチェプールビラでは個別プールと子供専用の庭があり、トランポリン、すべり台、ブランコなどの遊具が楽しめます。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "観光名所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仏国寺までは車で6分、瞻星台と雁鴨池までは車で8分です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は17時から可能であり、退室は22時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、送迎は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には個別プールがあり、ぬるま湯が無料で提供されます。脱水機やアメニティ用品も事前予約が不要です。ベビー用品も完備されており、ファミリーベッドもあります。"
        },
        {
            "question": "個別庭にはどのような遊具がありますか？",
            "answer": "個別庭にはトランポリン、すべり台、ブランコ、バスケットボール台があります。また、消火器、煙感知器、応急処置キットも備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別の庭でバーベキューが利用できます。費用は人数によって異なります。また、室内バーベキューグリルもありますが、利用時間は午前0時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員数を超える場合、利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者や、定員数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任やルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の毀損や紛失は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金も変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 547
    }
}